樓市預測

大家點睇樓市走向？

長遠睇就實升，銀紙眨值。香港政府拎地難，人口不斷上升，南亞新移民 愈黎愈多，政府甜招鎖盤三年影響二手流通。二手供應少，無競爭情況下mark高個價，好易造就高價成交。業主實力今非昔比，寧願轉租都唔會賤賣物業，每次跌市過後都升得番仲要屢創新高，何來要平賣？黎緊公屋，居屋斷層，八月居屋向隅客出番黎，上車盤又會被搶高，有能力好盡早置業，政府宜加可以做就係力sell大灣區。

短期內會插水式下跌

講得幾好

長遠睇就實升 理據上面講左
極長遠睇 就會跌 當香港不在獨特 成為大灣區一個城市個陣 拆埋關口 個陣就無咩投資價值

神仙

仲有兩個月，到時跌到CCL150你唔好潛水

好大機會政府一定出勁招降溫
樓市入手最容易做，
中產有錢攞既得利益者唔敢出聲。年青人見返希望

例如收返全哥爾夫球場起大量公屋
同大陸傾掂數收返軍事用地又係起曬居屋公屋

樓市一定跌不過又唔好話跌咁多
跌兩三成
仲有七八成人賺緊一兩倍

你覺得呢2個機會大唔大

全收哥爾夫球場

hk01已經出文放風

大家都知hk01 背景

好多次放風啲料都好堅

同意，租樓等樓爆

期待

不過個當事人潛水呢 好想撚狗

樓係要黎住，只要人多樓少，樓價就會升

我認為長遠睇下中共政策
香港亂左，睇中共用咩政策治港

對於香港，大陸可以有兩個計策
1 溝淡香港人：派多些人移民來港，樓價升
2 阻止移民，防止大陸人被香港人同化，以防整體香港實力和影響力壯大，阻止香港影響大陸，樓價跌

問題我哋好難知，大陸用1定2的策略

其實同政治經濟有關
短期內,五年黎計,因為香港經濟下滑,所以黎計失業率有可能上升,失業率同樓市係直接掛勾
咁其實2003.2008都係靠中國資金流入香港頂住先咁快上返黎
但而家中美貿易戰,中國製造業PMI已經低過50,再加上經濟增長已經得6.2%,係低過1992既年份,再加上唔知有幾多成係做數,再加上因為中國失業率問題嚴重,所以推出返鄉下政策,避免D人無野做搞事,所以黎緊會見到中國好多問題,我都唔一一列明
咁再長期睇,10年到,如果中共係跪低,肯接受改革,開放市場,咁外國真係入到黎中國賺錢,咁香港就會返黎,但中共要食草,香港就一齊食屎
再長長期睇,10幾年至幾十年睇,如果中國因為政治同經濟問題被迫改革,咁香港都係會慢慢返黎,但呢一個情況會遠好多,當然最好中共係跪低接受改革,如果唔係會有排食屎

再講埋一個可能，就係中共照食草，但靠香港頂住，咁香港反而有好處
不過呢個可能性好低，基本上態度一硬就攬炒卂

屌又嚟

都話左唔理貿易戰升級
定係元朗有恐怖襲擊
or 世界大戰
甚至外星人攻打地球

香港樓市都會繼續升

我覺得未必,而家政府已經唔會睇民意做嘢

大西北之前跑贏，d業主呢轉會流返去市區/東面

咪傻，垃圾政府根本同鄉黑合流，邊敢搞新界地